{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042281",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1003986",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 발렌타인"
    },
    "text": "客室数は30室で、様々な言語に対応しています。 未成年者の異性との男女同室での宿泊は絶対不可であり、もし予約が見つかると強制退室が行われます。 チェックインの際、未成年者かどうかを確認するために身分証明書の確認が必要であり、これに応じなかったり、身分証明書を所持しない場合、使用制限が生じることがあります。 周辺には龍仁市外バスターミナルやエバーランド、韓国民俗村、陽地ファインリゾート、SKハイニックス新設工場敷地、臥牛精舎、京畿道博物館、白南準アートセンターなどの観光名所があります。 近くには松潭大学、明知大学、龍仁大学、江南大学、檀国大学、韓国外国語大学などの大学が位置しています。 駐車場は大型車両および1人当たり1台駐車可能な収容可能な駐車場を保有しています。 無料のセルフ洗濯施設と高級コーヒー豆、甘いミックスコーヒーをご提供しており、様々なラーメンと製氷機がご利用いただけます。 価格対比満足できる宿と評価され、内部は清潔で備品も良い状態です。 ホテルの無人サービスとラーメン機器を通じて社長の親切なサービスを感じることができます。 外観は内部とは異なり、老朽化した姿を示しています。 貸室利用会員は龍仁バレンタインポイントを10%貯めることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルの客室数は30室です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の異性との男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の異性との男女同室での宿泊は絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、チェックインの際、未成年者かどうかを確認するために身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には龍仁市外バスターミナルやエバーランド、韓国民俗村、陽地ファインリゾート、SKハイニックス新設工場敷地、臥牛精舎、京畿道博物館、白南準アートセンターなどの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "近くにある大学はどこですか？",
            "answer": "近くには松潭大学、明知大学、龍仁大学、江南大学、檀国大学、韓国外国語大学などの大学が位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は大型車両および1人当たり1台駐車可能な収容可能な駐車場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルでは無料のセルフ洗濯施設と高級コーヒー豆、甘いミックスコーヒーを提供しており、また様々なラーメンと製氷機もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの評価はどうですか？",
            "answer": "このホテルは価格対比満足度が高く、内部は清潔で備品も良い状態です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの外観はどんな感じですか？",
            "answer": "ホテルの外観は内部とは異なり、老朽化した姿を示しています。"
        },
        {
            "question": "貸室利用会員は何%のポイントを貯めることができますか？",
            "answer": "貸室利用会員は龍仁バレンタインポイントを10%貯めることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 442
    }
}